失戀後仲係單身嘅入黎

自從上一次分左手之後就冇嗰種好想同人拍拖嘅感覺，唔係因為仲鍾意個ex但又對其他人冇咩興趣
大家因咩原因仲單身？？

1+1=2

單身不知幾free , 想做咩就做咩，出街又唔使approval , 有岩既工作，話出國就出國
淨係需要人傾計既時候寂莫d

係你未遇到啱嘅人姐，我同ex散左大半年，之前都以為自己唔識再鐘意人，直至遇到依家嘅對象 好想追到佢

加油呀巴打

失戀半年
不想碰感情了

點解呀講黎聽下

讀書

起底就知道了
不開心的事不想提

次次俾人帽完分手後覺得拍拖好攰，覺得單身仲好，唔係好想再求其開始一段感情，又未搵到啲真係好鍾意嘅，或者好深認識嘅女仔，所以就不如繼續單身落去到搵到個適合嘅先算

分手要狠 20日了 該習慣的都習慣了

一樣20日

Same here. 唉～ 男人話變心就變心！

個心好似掏空左咁

我都係，生活唔知為咩

有沒有 春花秋月 夏蟬冬雪 不會散去
有沒有 一關上門 一躺下來 不再離去
有沒有 愛看的天 愛踏的地 我愛着的你

當你遇到就唔同諗法嫁喇

我同你一樣分左之後好想再拍拖，因為拍拖有另一半對自己泥講系生活嘅好大動力，好似有魔力咁 冇嘅話會好撚頹，不過到而加都仲單身，因為身邊根本冇異性

依家徘徊係一時享受單身 一時又好想拍拖既狀態

好撚想拍拖
唔知點識人

Yes 上網識
又女尊男卑得好緊要

失戀後唔係單身會係咩

咁啱 大家做個朋友

same as you

我FD係咁叫我識多D人
大佬呀我毒撚黎架 唔通周圍問人拎電話咩

人大左 都無咩新既社交圈子
識唔到囡

唔想對一個人上完心 最尾佢唔再愛你 好hurt

未遇到個岩既
同時都係未放低到前度
有無人同我一樣 無論佢點唱你
抵毀你 你都放低唔到佢

分咗就冇留意佢 佢block哂所有嘢
我都係未放低哂 返工努力忘掉傷痛

我都無留意佢 好多時都係朋友口中得知佢仲會唱我

叫佢出嚟酒吧飲酒傾計
解決

屌 唔想見到佢 好撚憎

我係俾女仔綠左……

失戀左3個月
仲係會間唔中訓訓下夜晚突然醒然後喊

突然闖入我自閉既生活圈子，帶俾我無限希望，人生動力然後又話要分手

咁你咪提啦

我覺得反而俾自己一段時間靜一靜，嘗試放低上一段感情
諗清楚自己有咩做得唔岩唔好嘅地方再慢慢改善
然後學下野 join 下活動
Right time Right Person 自然出現

我都係咁諗 同埋之前真係好傷，所以我好怕我未完全平復到，會害咗下一個

同ex散左1年
已經睇開左
自己一個仲自由 習慣就好
但一不小心 總記起你

屌你老味我冇提呀 啲人硬係要係我面前講佢

無拍拖時就想拍拖
有拍拖時就唔想拍拖。

好想拍拖呀

點傷法

打算結婚，但對方有第三者，我一直唔知直到第三者聯絡我

分左手年幾
好似變到唔識再鐘意人咁
識幾多人都冇心動嘅感覺

分手1個月，初戀，4個月來自問付出100%，問佢有咩需要每次都係hea我，最後一句[你唔了解我]就完左
然後發現，佢一直有同其他男性私chat唔比我知，但我仲好愛佢

4年

唔想再經歷多次 "接近、變成朋友、一齊幾年淡咗再分手"呢個loop

冇人戀 可唔可以入黎

分手三個月
每次諗起往事都想喊

相戀4000天，單身也有2200天了

無新目標
對自己好有信心
一有新目標一定可以放得低佢

個心翻唔到黎 識到d女岩傾又幾好 但就係無左種感覺 都唔想去追 4年咁就完左

失戀5年
咪又係咁
一直都識唔到第二個

師兄拍左11年拖？

我想問
如果係夜晚我不小心想起ex
然後喊咗
其實我係咪叫未放低？

2年了
完全無想拍拖既衝動
身邊識到既異性 自動成為朋友
對上一段傷得太深
好似變到對任何人都無感情

分手後內心好孤獨 覺得靈魂受咗傷 但醫唔翻 想遇到溫柔的人 渴望有人可以扶我起身 知道做人最緊要自己救自己 按住傷口繼續等待 繼續相信愛

分左一個月
一齊左6年，其中4年一齊住。
btw男人真係可以變就變，頭也不回，仲要可以風流快活。

失戀好似四年 間唔中都有啲人approach我但都用自己方法婉拒左 仍然忘記唔到上一段感情 又或者 有時下意識會同ex比較 或者 害怕再受傷既情況下 根本好難再去展開愛情關係
不過就係因為咁 依家寧願識多啲fd 做多啲自己鍾意做既野 想去邊就去邊 擴闊下自己眼光 反而自由得多

失戀左大半年
仲未想拍拖住
但又好似有鐘意既人， 好矛盾

做咩咁多呢啲post

日日都係返工放工，好似已經習慣咗自己一個咁

差唔多已經7年已經冇拍拖，

我表達能力唔係太好，
永遠做多過講

你想拍拖啦咩

失戀兩個月

好辛苦

多人追，算命技巧愈來愈進步，通常會算下對方適唔適合我，除左已知既牌面野，仲想了解佢內心個浸想法，起碼知知地會唔會有咩不良習慣癖好，同埋有起事上黎係咪各自飛既人

而睇得多唔同人既命，睇得準都覺得無咩意思，因為唔開心既只會係對方，因為我學算命係為左更好地去觀察人類行為習性，去令自己容易啲同唔同脾性既人相處

遇過咁多人，唔係真係咁多人可以根據自身缺點去認真改善自己，去令自己人生好行啲

相對黎講一段關係就只有我一直包容，而人地係唔會覺醒、悔悟，所以都對拍拖無咩興趣，早啲搵到命中配偶就算了

有種唔係佢就唔想拍嘅感覺 或者可能真係因為呢幾年都遇唔到一個對的人掛

身邊冇乜女性

here
其實想拍拖 但仲未搵到個feel可以好似佢比我咁
我好努力去愛上其他人
最後我發現
原來我最想愛既都係佢

ps. 散左半年後復合一個月再散
應該呢世都無機會再一齊返

兩個幾月了，有新目標但新目標係好難追嗰啲

雖然如此，但有時一個人都係會諗返起過往幾年啲嘢，然後就自己鬧情緒 好撚煩

散左都差不多三年啦
本來同情儀個個女仔發展得唔錯
但佢突然唔知咩事嬲左我

心儀

女人都係啦

我都係
係會寂寞，但係好過煩

Agger
嘈嚟都晒氣